有無新阿迷係雲加走左之後先開始捧隊波？

你地無資格做阿仙奴球迷，唔該你地轉會！